岩先對眼唔小心開左x-ray 見到有白髮投民主黨 好感動

你點知的